外交部同商務部發言人昨日講有關 G20既野，我幾肯定今次 G20中美肯定反抬或冇結果收場！

【引渡惡法】G20峯會討論香港問題？ 外交部：中方不容許

中國外交部今早在北京就國家主席習近平將出席月底日本G20峯會，舉行記者會。外交部部長助理張軍表示，可以肯定的說，在G20峯會期間，不會討論香港問題，中方也不會容許討論香港。

對於外傳美國總統特朗普或在峯會期間與習近平會面時提及香港問題，中方會如何回應。張軍重申，香港是中國的特別行政區，純屬中國事務，無論在任何場合，用任何形式，都不容許任何國家和任何人干涉中國內政。 Trump 係要講 你支那又可以點呀？

【中美貿易戰】商務部冀美方 把中國企業移出出口限制清單